[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

如題
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

雜種黑警死全家，mon po狗唔篤灰死無全屍

721

推

721 811

今晚唔比訓要準備資料整合

好撚嬲

法律JJ入。重要。有黑警扮示威者

Push

有合理理由相信
警察縱火然後教示威者

［突發］葵芳站內放催淚彈！！

一件都不能少

祝黑警全家俾共狗屌死

【官方】第三次民間記者會

劉業正依隻狗不可否認係有D料到

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

推！！！！！

有用咩, 我覺得警方政府同以前一樣照舊否認, 砌詞狡辯

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

要俾淺黃 中間 淺藍 同外國知

政府點講唔係重點

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾